2/8 公務員集會歡迎黑警參加

2/8 公務員集會歡迎黑警參加
到時候一齊和理非討論一下

你地雖則係狗
但都係公務員呀

Push

I